【BNO IS PART OF COMMONWEALTH 】130名英國國會議員助陣 BNO

前港督彭定康及接近130名英國國會議員，向英國外相藍韜文(Dominic Raab)發聯署信，呼籲英聯邦國家給予香港居民第二公民身份及居留權。

聯署信要求將有關討論，列入明年在盧旺達舉行的英聯邦政府領導人會議議程。

現時，眾多香港居民持有稱為BNO的英國國民(海外)護照，但不享有英國居留權。藍韜文早前表明，如果更改規定，可能會破壞「一國兩制」。

咪撚再消費 「一國兩制」，名存實亡左好撚耐喇

支持澳洲政府給予保護簽證居澳港人

已破壞何來會破壞

藍韜文真係藍絲！

外相角色只會答官方答案,
政府實權在國會下議院

pish